Le Tøøø se manifeste d'une rapidité fulgurante lorsqu’il communique, ses couleurs changeant doucement comme une vague apaisante sur un océan interstellaire. "Je transmettrai au coeur de votre groupe une harmonie hors du commun, ma présence sera une symphonie jamais entendue dans l'ether."
